捧曾俊華其實算唔算捧習近平

捧曾俊華其實算唔算捧習近平 香港人心底都係親極權 或者喜歡做勝利球迷